元朗大棠啲紅葉開始紅

未

大棠開始多人

究竟今年會紅嗎？

今年咁熱，去到一月中都唔知紅晒未